隧道口前cut線問題

小弟仲新，今日經將隧時候入左自動收費位，個心一亂就cut左右邊，果到係過左雙白之後既影線黎。後邊離遠一架車，右邊都冇車既。

隧道公司會唔會票控?幾時會收信?唔該晒

好快有人上門搵你

你大鑊喇！

去警署自首？唔係通緝左之後出唔到境

人地唔1823就無事

會好大鑊，下次唔好啦！
其實Autotoll個更亭有人架
落車大力啲敲窗就得架啦
利申 試過

難分真與假

無人都唔駛驚，有三個方法。

1. 如果有辦工大樓就駛埋去問人
2. 係出口附近靠邊停就有工作人員問你，叫佢代你交就得（最好講到幾時幾分同用左邊條線）
3. 盡快打返去/電郵自首，講低咩時間咩線咩車牌行錯 Auto Toll ，佢會教你點做（可能寄支票找數/過數）。